[血洗呀喂] [因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特球迷吹水及比賽即討區(54)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

reyna取代細三正選

[血洗呀喂] [因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特球迷吹水及比賽即討區(54)